有冇人知香港警務處警察房屋僭建科電話幾多？

我想向佢哋申請僭建天台屋
有冇人有電話可以打去？
同埋有咩要注意？

販冰兵應該答到你

販冰兵個熱線冇人聽

你搵返部門 佢哋夠專業

係「撘建課」，唔係「僭建課」，警狗的能叫做「僭」嗎？

警察房屋僭建科都唔係部門？
佢仲有個更大嘅部門？

係我考慮得唔夠周詳
對唔住